成日無意中激死女朋友

對於一個a0仔黎講 面對第一次既感情好想係pure同好true 想令到對方好 奉獻自己比佢 但係自己即使想做好 但成日會踩陷阱 成日唔小心得罪左對方同唔夠浪漫

就好似有時對方想撒下嬌 借d 2叫你去讚佢或者幫佢 但係自己有d on直 太過誠實 就激嬲左佢

有時有d位要去安慰下佢 但自己孤獨左廿幾年 安慰說話都唔係好識 只係能夠係佢身邊睇住佢up sad 雖然好想講好多野 去幫助佢 但係有口難言 只能係佢身邊默默睇佢sad

唔知點解係佢身邊既時候 好想做好 同想做佢dream man 但有時因為咁樣令到自己好唔自然令佢有壓力 同埋有時可能會出洋相 令到佢係我身邊到出無咩安全感

自己亦都比較軟同弱 又內向 但係我會努力 再改變自己 希望係呢段情到 比到佢難忘既每一刻

睇錯"成日中意激死女朋友"

所以通常第一次都會散
今次可能就是你學習的機會而已

女人就是如此 覺得男人天生會懂女人
殊不知那些懂女人的男人都是大部分由前任磨練的

希望唔會散啦

用你支大肉棒征服左佢
你乜都唔洗做佢都會覺得你好man好有安全感

我比較喜歡柏拉圖式多

我係我男朋友第一個女朋友
就咁睇仲以為係佢開post
好糾結
我鐘意佢 我明佢個人係咁
但帶時都好想佢照住我需要個套咁去照顧我
但當我咁要求嘅時候 又好似變咗佢唔係做緊自己
感覺到佢好努力咁為咗我令自己變浪漫啲
我亦為咗佢 學習唔識浪漫嘅毒撚嘅浪漫

不過有時靜落黎 諗返佢啲唔浪漫嘅白痴嘢
其實都好開心

希望我女友都咁諗。不過唔知佢鐘唔鐘意 我似成日激嬲佢多 而且有好多野佢去考慮 雖然唔知最後結果點 但我會隨緣 係呢個關係到 繼續做 最後衰左起碼自己都有做過 一齊加油ar ching

今日踩左佢唔原諒我 想分手
我應唔應該過兩三日先再搵佢

代表樓豬應該好細 征服唔到

你女朋友真心鐘意你嘅 只要見到你肯聽佢講 努力為佢做少少改變 當然你都要真心相信係個樣嘢先好去做
例如我叫我男朋友買花 佢話呢樣嘢佢真係唔鐘意做 但有次都有咗紥好母親節feel嘅花比我 個下我又開心又覺得好攪笑 點解會有人送啲咗樣嘅花比女朋友 但都證明咗佢係愛情上真係一張白紙咁 我反而呢世都會記得呢件事

我都有試過 但係我會隔多幾個鐘搵返佢 dum返佢
舉手投降咁

希望啦 但係佢係愛情到 受過好多背叛同痛苦 所以我都諗緊點拆解 有時我會覺辛苦 但我鐘意佢 想開解佢 希望佢會有所改觀
你男朋友同我一樣 係女朋友眼中會係好on9同好傻

同埋自己有時記性差 佢講既野 有時唔記得左 可能呢個都係激死佢既主因

up sad?

應該黏埋 手多打左空白鍵

佢好絕咁想分手💔
平身同佢都唔多見 一星期一次
我每次都好珍惜 但係有時我講左d野 唔理岩定錯都好 只要佢嬲 我都會即刻say sorry
佢算既時候我又做左重覆既野
我都唔知幾耐先再搵佢

我係巴打

樓主唔好打英文

Sor

多聽女仔講咩 之後做個聆聽者 同答應左既野要改變 如果重覆犯錯會好易令你承諾無左
搵佢：借d2搵下佢 搵d開心野引起共鳴感 記住唔好咁霸道 比返少少距離同適當時比d溫暖佢
我諗係咁